逃犯條例係咪已經豁免到得返政治犯

7年以下，無事
衰11，無事
商業罪，無事
威脅中央，有事

管有兒童色情物品又冇事

如果有支那變態佬走咗落嚟香港，香港都冇得引渡香港等變色情逃犯天堂